時事台班撚樣係咪盲撚咗

明明係班學獨撚聲都唔聲走埋去搶咪
仲要醒咗姚松炎一拳先
都可以講到理直氣壯

唔係唔支持你叫人去幫拖
又唔係唔撚俾你講
見人得返幾丁老野就去恰鳩人？
你係咁撚把炮就自己拎咪出黎
一係搶鳩差佬咪囉
做緊乜鳩呀

咩事牙

果班友留力第日打遊擊好過啦
做乜又要搞柒自己

gummm

樓主自從kfc冇手套之後好好火

果幾條友真係好撚on9
根本開口問就拎到支咪
係都要打？又唔撚係敵人

次次都係走去騎劫人哋大台，騎劫唔成就屌晒鬼咁

CC台真神=關sir

騎劫到咪叫勁囉
騎劫到有人聽佢講咁先係有影響力嫁ma
而唔係一黎就開拖
你咁搞法，咩台都驚咗佢地la

今時今日都仲拆大台，仲要拆完之後做咩又冇plan定

大撚獲啦 CC台班友惡撚過共產黨

話Reddit啲鬼佬唔想理都話返人五毛

見到cc台當關sir 神咁拜就知智障多
明明口號同理念都係抄陳浩天梁天琦, 仲要假勇武
中意港獨點解唔join 本民前同民族黨要跟關sir

整咁多支旗出黎咪又係想自己做大佬 又唔諗下自己有無政治智慧

班友咪又係共產黨思想 講經咩

cc台義士: 不如你睇清楚D 係姚松炎拎實個咪唔放先至箍實佢
開頭大家行出去都好平靜 係佢唔比咪個下先演變成咁

樓豬針對我地CC台

熱狗收皮啦

大大話話個日開左幾十個post幾千正評又吹晒雞唔黎就香港玩完，又屌人返工不了個d五毛失敗主義
最後留守美領得幾丁友

小麗選唔到
你班熱狗最開心啦

贏左國際關注（好似係）

冇得j佢

李卓人自私食

j塵獸胃咪得

柏洋你J開

4259

五毛鋼gum

開頭屌傳媒封鎖消息 好恐怖
跟住有人貼新聞力證傳媒有報 佢地就話隔咁耐先報
跟住有人話9點前已經新聞 佢地就問點解唔現場直播+幫關SIR做專題

總之今次係傳媒封鎖消息令佢地建國失敗

次次都有理由

捉鬼仲密過daddy

你個名

個世界圍住佢地轉

俾盡左膠，不過要衝都在所不辭

60個人係門口靜坐都要直播

跟住個新聞封鎖po可以有過千正皮
但又唔知真係發生咗咩事
盲人摸象咁知少少就當知曬成件事

嗰啲公園呀叔睇完方向報就話美國佬搞事，中國崛起，轉個頭睇完蘋果又屌番共產黨
連登仔同佢地有咩分別

開頭以為佢地會玩大d

又笑

有人話要衝入去尋求政治庇護

Gum咁撚勇武

唔講仲以為佢地要衝入去脅持領事都冇人報啊 屌你老味坐喺人地門口等人收信

[英語一分鐘]去美國領事館點可以唔學定一兩句英文傍身?

I seek axxxxx!

咁都要人頭版/直播

笑鳩啲廢老成日j中國，cc台班學生哥咪一樣，j美國j到當人地係親身老豆

美國:港府做法有損新聞自由
cc台：激嬲侵侵，中國今次大撚獲了，香港仆硬街了！

得佢地嗰套做法係岩，成個世界要望住佢地，要配合佢地！！！！